一句講哂 曼聯定阿仙奴?

好難揀啊兩隊都豬

笑哂兩隊

中游球隊

曼聯 主場對榜尾輸
魔性澎湃

一定係獌
主場輸比榜尾

廢獌果種柒味邊隊都無得比

你會笑般尼輸波?

又啱喎